岩先去買戲飛 到比錢個一刻

：我
：店員

佢：12:25 分 Logan 係咪
我：係
佢：有無citi bank credit 學生證？
我：無
佢：坐邊到
我：e5
佢：多謝你170蚊
我： 唔係85咩
佢：哦 你自己一個睇 咁85岩啦

我已經準備要投訴佢
利申：玻璃心 毒絲

自己一個睇平啲 有咩唔好

下 平時我男友比曬架囉

0分

真人真事

當為你男朋友慳返啲

試過俾賣飛姐姐笑我問我:一個人？

邊有平？
兩個位170
一個位85

戇鳩 佢要慳 不如唔好拍拖
窮就咪撚拍拖啦

賣飛既都係仆街

你閱讀理解有無2

無

你簡左e5 點解仲收你2人錢

你問我托 問鳩個店員

咪玩啦ching

邊到見我玩？

你同佢講 包晒成場呀我要！
因為我得自己一個 唔想見到啲情侶

前後左右各一對情侶

下次搵我一齊睇

店員可能以為肥閪肥過輛電單車
就驚一個位唔夠坐 咪預兩個比你囉
或者個店員想同你一齊睇戲

絲打我今朝都自己睇左
入邊得啲阿叔係一支公睇
幾十年後就到我啦

一陣都自己去睇life
自己一個好處係唔使預早買飛